唔愛Kelly 唔掛住Kelly 但仲好留意佢

這是什麼玩法

口裏說不 身體卻很誠實

怕刻骨不銘心

真係放低左？

我同你一樣都係咁

啫係未放低佢

屌我都係

I miss u so much

搵過條鬼妹啦